敵人最有效瓦解我嘅方法，唔係濫捕，唔係鎮壓，而係令到我哋灰心。

敵人最有效瓦解我嘅方法，唔係濫捕，唔係鎮壓，而係令到我哋灰心。

作為一個有情感嘅動物，政府除左理性咁制定戰略去同人民對抗之餘，更有效既方法瓦解我嘅方法就係令到我地灰心，只要有鬼竄入200萬人之中打破缺口，呢股氣氛就會漫延，一股名為「無力感」「灰心」嘅種子就會喺大家心入面播種，覺得無計可施，倒不如乖乖地做順民。

朋友們，你要記得呢場運動只係持續咗短短三個月，南韓民主運動由「5.18光州事變」爆發開始，足足抗爭咗七年 。而我地面對緊既唔係港府，而係全地球最恐怖最邪惡嘅組織。

如果你係政府，每日都做咁多柒事自己不得民心，咁有咩方法可以令到示威者極速收皮，而又唔會提高自己管治成本？答案就係算計人心，令到佢地自己收手。基本上都唔需要再派班狗出嚟同人民對抗，作為政府，我寧願用更多既錢喺網絡世界大肆「播種」，成效來得更大更快。

最後提大家一句，盡快調整好心情，及早對呢d垃圾標題免疫。

記住還原基本步：和理非／suck＞死線＞勇武

［行動］929細節出左了 唔該文宣 推爆佢

推

要鬧就鬧對家

唔係好明呢種標題想達致咩作用

831

推

大家愈來愈清醒！

推 唔好氣餒

和你塞 好無謂 唔知做乜
留係屋企好過

兄弟爬山

push

721 831 新屋嶺

依啲post睇到好灰心，想gather人就唔好開乜乜乜輸既topic
只係磨滅大家

推唔陏都要推呀！
我地唔係贏左乜，但絕對有勝算呀！
有唔少人要有勝算，甚至贏硬先會支持場運動，因為佢地受唔到輸既風險，只能做勝利球迷。係仆街，但現實就係咁，唔好再講輸令人灰心啦！

721 831 新屋嶺
P牌推唔到

【最和理非但又最激進】係時候嚟一次全民公投！！！【推到鍾庭耀教授睇到】

呢個和理非都可以考慮

賴文俊愛爬山
推唔到用腳行